一人n個飲醉酒做既柒事

我先
轉左明珠台不停講英文

埋單waiter伸手過來
我隻手一嘢拍走左張單
再講埋句fuck off
依家仲俾fd恥笑緊

whatsapp係咁錄音屌鳩我鍾意嗰個人

呢個先正呀

我呢個唔算柒 但怪 到而家都諗唔明

大學個陣住宿舍 飲醉左 同學送我番房 我一個人住
咁學校個張被既被袋係就咁笠落去
冇拉鍊冇鈕個隻 全白色 個開口係最下邊

平時訓教都係個開口係腳個邊
訓醒都唔會將張被扯開整到個尾向頭

咁個晚人地送左我番去 我都仲有記憶
自己換左訓教衫先上床訓
但第二朝早想落床個陣 先發現隻腳落唔到地
原來訓左入個被袋入面
但個頭仲係向住平時既方向 冇倒轉

完全唔撚知點解會訓左入去

飲醉左之後見有條女飲剩既酒，拎左黎飲

冇 直接暈撚咗

跳舞 自己一個

未到醉既highhigh地
終於屋企個個訓晒係度跳

喺教學大樓大叫屌你老母

個fd失戀一路恥笑佢一路陪佢飲，點知笑到high得滯飲得仲多過條契弟，之後開始係條街大聲唱歌，返到hall仲門都冇閂伏屍係地下，有人經過撿起我係床，我就開始邊嘔邊喊住講自己感情史
諗返起都覺得柒

你屎眼有冇痛呀

傳說中既千杯不醉 但一杯就醉
你覺唔覺得你柒呀

去旅行先會飲
由酒店餐廳一邊行一邊傻笑
直到返房 起碼笑左成個鐘

覺先打上嚟

有次成大班同事去公幹, 其中一晚買左D酒返嚟一齊飲, 咁大部份都知自己醉醉地就爬返自己房
而我走嘅時候, 剩返一對無乜關係嘅男女同房, 兩個一齊瞓左一晚

唔柒, 但仆街